{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_038361",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행발전연구회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-456-8960-3 (93980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "국내관광자원답사",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2013-08-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "창덕궁"
    },
    "text": "昌徳宮は鍾路区瓦通洞に位置している。 この宮殿は朝鮮太宗5年(1405)に景福宮の離宮として建てられた。 昌慶宮と共に景福宮の東側に位置し、東闕とも呼ばれるが、朝鮮王室の王が住んでいたところで、法宮であり正宮の役割を果たした。 この宮殿は朝鮮時代の帝王たちが最も長い時間滞在した。 宮殿の裏には美しい後苑である悲願がある。 本来は金原と呼ばれたが、日帝が後苑を低くして悲願という名前を付けた。 ここは昌徳宮の入場料の他に別途の入場料がなければ入場できない。 後苑は公開しない未公開地域が多く、都心の自然そのままの姿をよく保存し、肺の役割をする。 後苑の北側には玉流川があり、秋には絶景の秋の紅葉が美しい。 楽善斎は南側に位置するところで、朝鮮の皇后と多くの王妃が居住したところだ。 ここはユネスコに登録された世界文化遺産としても知られている。 昌徳宮はガイドと一緒に一定の時間に入場しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌徳宮はどこに位置していますか？",
            "answer": "昌徳宮は鍾路区瓦通洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮はいつ建てられましたか？",
            "answer": "昌徳宮は朝鮮太宗5年(1405)に建てられました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮は何の役割を果たしましたか？",
            "answer": "昌徳宮は法宮であり正宮の役割を果たしました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮の裏には何がありますか？",
            "answer": "昌徳宮の裏には美しい後苑である悲願があります。"
        },
        {
            "question": "後苑は一般に公開されていますか？",
            "answer": "後苑は公開しない未公開地域が多く、入場料が必要です。"
        },
        {
            "question": "後苑の北側には何がありますか？",
            "answer": "後苑の北側には玉流川があります。"
        },
        {
            "question": "楽善斎はどこに位置していますか？",
            "answer": "楽善斎は昌徳宮の南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楽善斎は何のために使われましたか？",
            "answer": "楽善斎は朝鮮の皇后と王妃が居住するために使われました。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮はどのような文化遺産ですか？",
            "answer": "昌徳宮はユネスコに登録された世界文化遺産です。"
        },
        {
            "question": "昌徳宮の入場には何が必要ですか？",
            "answer": "昌徳宮の入場にはガイドと一緒に一定の時間に入場する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 288
    }
}